覺唔覺得世界排名100以外嘅大學都係野雞大學？

香港嚟計，得五間正常大學，bu開始係野雞

浸中本身係中學嚟

未必 好多非英語教學嘅大學入唔到top100但係都好勁
例如德法俄中日韓台印